{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037479",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C102897",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "금홍"
    },
    "text": "\"クムホン\\n\nソウル瑞草区方背洞874-15 1階\\n\n中華料理-一般、11:00~22:00、年中無休、250席/部屋:13個、味の名品宣言、ホテル出身の1級シェフが調理する高品格珍味が味わえる。 各種会合、団体予約が可能で、大宴会席と多様なルームも完備されており、快適に楽しむことができる。 アワビ、タイラギ、ホタテ、ヒラメ、クロソイなどの活魚のみを使用し、曜日料理と割引セットが人気である。 ブラックビーンタイラギ料理はビジュアルから豊かで独特な味を誇り、クォバロウは甘くてサクサクした味を表している。 すっきりとした高級感と親切なサービスと味を誇るクムホンがおすすめだ」",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "クムホンはソウル瑞草区方背洞874-15 1階にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "クムホンの営業時間は11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの休業日はありますか？",
            "answer": "クムホンは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ですか？",
            "answer": "クムホンには250席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "クムホンはホテル出身の1級シェフが調理する高品格珍味が味わえる中華料理レストランです。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどんな料理が人気ですか？",
            "answer": "クムホンではアワビ、タイラギ、ホタテ、ヒラメ、クロソイなどの活魚を使用した料理や曜日料理と割引セットが人気です。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは団体予約や大宴会席の利用が可能ですか？",
            "answer": "はい、クムホンでは団体予約や大宴会席の利用が可能です。また、多様なルームも完備されており、快適に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特別な料理はありますか？",
            "answer": "クムホンのブラックビーンタイラギ料理はビジュアルから豊かで独特な味を誇り、クォバロウは甘くてサクサクした味を表しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの雰囲気はどうですか？",
            "answer": "クムホンはすっきりとした高級感と親切なサービスを提供しており、快適な雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "このレストランはおすすめですか？",
            "answer": "はい、クムホンは高品質な料理とサービスを提供しており、おすすめのレストランです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 212,
        "QA": 423
    }
}